東大幾時開妓女學士課程?

醫療系應該就快俾東大搞到爆煲
到時人人皆雞，幾時開學士課程?

做雞fg起薪都屌打你地8大垃圾

將來既神科

出生人口下降=長遠而言少左人叫雞
老年人口上升=護士長遠而言需求上升
點諗都係護士贏
Dse生知點揀啦。。